[巴西人肉測試場]科興疫苗有效率達78%

巴西聖保羅州政府說，中國科興生物與巴西聖保羅州醫學研究中心合作研發的新型冠狀病毒疫苗，後期測試結果顯示有效率為78%。州長說，研究中心已經向國家衛生監督局，提交科興疫苗的緊急使用許可申請。

報道說西方藥廠的疫苗，目前幾乎被歐美搶購一空，較貧窮的國家將希望放在中國身上。科興疫苗能以攝氏2.2至7.8度的標準雪櫃溫度保存，較易在落後地區運送及存放。

大家諗好打邊隻未

係唔係73%我唔知啦
但係有73種後遺症囉

建議愛國五毛帶頭先種